唔想再留住你唔係因為我唔愛你

對唔住 我真係好後悔以前無好好好好咁同你拍拖
一直以來 我都以為拍拖係要以自己最真實既一面同對方相處
因為我既錯 小脾氣 令你揾第二個 我真係覺得自己好錯。我成日都諗如果可以我寧願無同你一齊返 我想你同其他人好 都唔想你宜家係我身邊受苦咁
宜家既我 好驚好驚 好驚我愛你會變成係你負累
唔敢再揾你
對唔住
其實我都知我好自私無時無刻都想你係陪我無理到你感受，見到你同佢講話我管住你我都知道我唔應該咁。我知我唔會係你最愛既人，但你係。
應承我，就算同其他人一齊都好唔好唔記得我

一個人去偷食
嗰啲唔係叫理由 係叫藉口
你仲要幫佢諗藉口

早啲放低啦
知自己上一段關係做得唔好
下次做好啲囉
錯唔緊要 最緊要識改

佢做錯之後 我都有做錯
錯唔緊要 最緊要識改
我都希望自己同佢會改
只係宜家返唔到去以前
大家唔理大家但又維持呢段關係
個種感覺真係好辛苦

你想有改變就要做主動嗰個
你得兩個選擇
一係挽回 一係放手
自己諗